錶板速度錶指針跌落0以下

我本身諗住換錶板燈，換完後安裝返錶板後速度錶支指針跌咗去0下面，試過著車行下支針係會郁嘅，請問巴打們大概係咩問題？
我揸緊陳年EE110

同埋我搵到塊好似由錶板跌出嚟嘅野，但又唔知係邊個位

成個咪錶拆番出黎啦

巴打1300cc？同你同車，上次熄左車仲係15km/h，再著返車就無事，落返去0

110搵阿活啦

係呀，千三cc
我直情係跌咗落去0以下
行一陣佢會郁但都會唔會去返0

巴打我之前諗住換燈，我拆哂啲線啲啲都拆唔到個錶出嚟，睇post 原來係要去車頭搞啲野先得，我見咁煩就索性安返上去唔理佢算，一安返去就係咁，我都試過拆但係都拆唔到成個錶出嚟

抆返支針出嚟再擺返啱位
你應該拆開哂嗰時唔小心轉到少少姐
好小事

toyota車唔太熟係 我玩honda車都係可以成個錶版拎出黎 錶版呢面應該有插蚊走

唔該巴打先
我睇過post 話架車舊係行錶鍊，有條線連住個車頭咁
我拆哂啲線都拎唔到個錶板出嚟

我都係1300 ，我覺得係你枝針鬆左姐，可以拆左出黎再按返落去

巴打有冇咩心得？
我拆哂啲線同螺絲都拆唔到個錶板出嚟

我而家諗住喺0嗰位貼啲野頂住支針算

無啊，我係油針果盞燈壞壞地，所以上次想拆個錶版出黎，但後面啲線束實哂，好難拆，見架野行得走得就無理佢了

你就咁拆走個透明蓋
抆起支針再對正0啪返落去唔得咩？
唔洗成隻錶玉拆出嚟喎

我以為支針都要成個錶玉拆咗先得，
我聽日去拆下先

就咁抆到
不過你小心用力抆嗰時郁到其他針

識閪咩你

有冇睇極速傳說

唔該巴打，我試咗就咁抆支針出嚟，對正0位啪返落去，又真係得咗
行咗一陣車，佢又識郁同冇再跌落去
至於錶板我放棄冇再理佢

精神

係代表架車倒後行囉，係咪入左R波呀？